原來彩演20歲！！？

唔知以為45

點解佢咁能樣衰。。。

woo 你唔愛我喇

梳 睇錯李彩嬅

死肥婆。。

我和牠人獸交

佢呢張相有d似saw